橫越大沙漠 越過峭壁汪洋

期待著和你 經歷最好時光 可以嗎還有逗留在耳邊的說話期待著和你 覆述愛的神話 聽見嗎能為你 將一生都可以花

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG